《奇異博士》林鄭 I can lose again. And again

《奇異博士》林鄭說:"You will never Win."

示威者 回答:" No! But, I can lose. Again. And again. And again. Forever. That's make you my Prisoner."

again and Again, 我自推練劍 😆